---
date: '2002-05-02'
excerpt: Nous avons engagé depuis avant-hier un animateur dont le pseudo est Roms, il se charge du chat et sera souvent connecté afin de... bah comme c'est...
tags:
- solarus
title: Chat "very" actif !
---

Nous avons engagé depuis avant-hier un animateur dont le pseudo est Roms, il se charge du chat et sera souvent connecté afin de.... bah comme c'est dit au-dessus, l'animer !

Hier, nous avons eu droit à un super quiz sur Zelda, nous sommes fier de l'avoir pris dans notre équipe, il est balèze dans le domaine de l'IRC ! On va ajouter un bref article sur lui sur la page "équipe".

[Chat de ZS ( connectés)](http://www.ichat.ketix.com/formulaire.asp?id=23973)
